到底毒撚邊到先可以識到朋友啊！好想搵人傾計啊！

我只係一個識返工收工既死毒撚

d人話報興趣班，但我由細到大真係乜興趣專長都無
d人話 join telegram whatsapp group，但我次次都 topic killer

點解我會搞成咁

真毒係唔會嘗試改變，例如我

毒撚去到邊都冇人想同佢做朋友

頂 講緊我

問題係，我唔知點解返工比人印象係 talkative

返工 9up 下人地都會彩下我
但收工之後你真係甚麼也不是

係咪a0 先，唔係既你可以出番去

唔好諗識唔識到朋友先
無自己嘅興趣做咩都無用

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然沒有朋友。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無朋友？」更令他驚訝的是，公司不少同事都很多朋友，但那些人都是一事無成喎，例如，Dorothy既只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有朋友既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？同朋友傾計是怎麼樣的？和朋友係吹天光 9up 既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無朋友咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

毒撚係識唔到朋友

我唔係無興趣，然係我既興趣真係太冷門

我發現我好多野想 share 同 9up，但我無朋友
但人地同我傾計又 up 唔出d乜
好似 channel 同呢個世界唔 match 咁

但其實我都唔知自己講左乜，唔知點解工作崗位既同事又覺得我係 talkative type

CLS

巴打差咁個傾心事既朋友?

咁你依家9up下

無 topic 我又講唔出d乜

以前識落既fd冇哂？

巴打係咪好鍾意睇memes果啲

例如？？？

中學同讀書都無乜朋友，自己又唔識維繫，慢慢就無晒

e家開始發現唔掂啦

呢排我好苦惱，因為我個 part-time degree 畢左業成年啦，我每日返屋企對住四面牆都覺得好悶

淨係識 黑人問號

交友apps

有冇聽過人鐘意玩 CRT 電視機 我有大量 CRT mon 得閒拎出黎 J 下

巴打興趣有幾冷門呀？

我試過交友 app 都識唔到人

我發現 whatsapp 搵人，9成都比人已讀不回或者不讀不回，其實我好介意呢d野
慢慢我唔想比人 reject 就唔會搵人，唔搵人就疏遠，疏遠就玩完人就疏遠，疏遠就玩完

唔知大家有冇睇過 王家衛 既《東邪西毒》，入面西毒有句對白：「從小我就懂得保護自己，我知道要想不被人拒絕，最好的辦法就是先拒絕別人。」

我覺得我就係咁既人，但我主動 whatsapp 搵人又真係唔彩我，要求你果陣先會覆你，屌那星

你幾歲呀

幫唔到

我都好明白你嘅感受

曲高和寡 知音人難得
無必要扭曲自己埋人堆

我個交友網可能幫到你

其實睇戲打機都有，不過都係冷門野。。。點解會咁

四捨五入有 30 啦

我同你處境好似
做唔做朋友

做義工

利申 無試過 亦都唔知點識人

有啲似
好似有種人就算做主動，都係注定講咩都比人dead咁

話說，我有研究左好耐 HTPC 用 madVR 播片，我終於 set 好左個 profile 可以適應到超過 30 種唔同類型既片源，同時可以流暢咁 upscaling 到 4K 播 我好興奮，但身邊無人可以 share 我呢種興奮

甚至無人有興趣，睇到咪得囉，睇唔到分別

同理，玩耳機玩音響既人應該明

我都試過做義工 真係得個做字 定我去錯地方？

今日我有三個已讀不回

話題終結者

你對業主啊 幾大

我做你朋友

好大機會同你一樣年紀

比貿易戰套住左好多錢，離業主夢又遠左

依啲唔重要
好閒

真心想有個自己既空間

仲以為自己開post添
不過就冇人覺得我係talkative ，而且我真係冇興趣冇技能

巴打你做邊行，最近有冇乜野煩緊

已舉報

Same here

永遠最fd果班係中6既朋友。你miss左依班就等於「再見人生」

我覺得你應該參加下 board game group 大把人比你識

事實

有幾冷門

我就係

興趣呢啲野搵返黎架姐
唔試過又點知有冇興趣
去學下煮野食囉 點都叫一門手藝呀 識唔到人都可以煮返餐好既俾自己

同我傾計

此post已完

身邊無人一齊玩興趣
都係一支公咁過日子
音樂 相機 單車 行山
露營 健身 音響 書法

屌！塊羽毛球拍拉完線打一兩次後無掂幾年了
習慣單機吧

尋日唔開心，Whatsapp 左十個人，得兩個回我

樓主入黎呢度

毒撚就安心做返毒撚
好似我咁

聽人講野都係溝通來。你無topic，聽得多咪有

我同你一樣。但淨返幾個可以講到心事的

我同樓主好似

屌你 我同你個情況一模一樣 又係無朋友 生活只係得工作 好想同其他人講下心事

聽唔係問題，問題係想同你講既人都無

巴打最近有乜唔開心